巴洛迪利: 咪撚再拎件祖記7號同美斯比較

識波

其實大部份球員都知冇得比特別係名宿
就算你睇下身邊啲朗迷
一係中學雞 一係唔睇波淨係打開fifa

巴神都出聲

巴神不嬲都支持美斯
佢之前好似講過美斯係唯一一個勁過佢既人

之前畀C7抄完 懷恨在心？

連登名宿？

大哨都係啦

佢憎祖狗

例如金球獎啲評審

c朗倒掛戴果陣又唔見佢地咁講
呢d狗隻可以不用理會

其實大部分球迷都知巴路迪利係條冇腦既傻鳩

王騎原來nigga嚟

冇腦傻鳩至少係豪門踢過+國腳，識波唔通少過連登仔

美斯在接受Club 94.7FM的採訪時被問到了C.朗拿度的話題，美斯表示如果C.朗拿度能回西甲是好事，希望和C.朗拿度會師歐冠盃決賽。當談到誰是世界最佳球員時，美斯的回答更讓許多人吃驚。
美斯：「西甲擁有C.朗拿度是件好事，他能給西甲帶來聲望，我想念他，儘管看到他贏得一個個冠軍對我來說並不好受，但如果他能回來，那真的很好。」
「我很尊重祖雲達斯，他們是歐冠盃冠軍的有力競爭者，擁有C.朗拿度後，他們的競爭力就更強了。希望我能和C.朗拿度在歐冠盃決賽碰面，之後發生什麼我們再看吧。」
當被問到誰是世界上最好的球員時，美斯回答：「麥巴比、尼馬、夏薩特、蘇亞雷斯、阿古路。」
為什麼沒有C.朗拿度呢？「我會把他和我放在一個級別。我發誓我說的是真心的。」

又一個唔識波剩係打開fifa嘅傻仔

Cristiano Ronaldo has labelled himself the 'best player in history' after winning the Ballon d'Or for a record-equalling fifth time. 係

今年真係無得比啦, 完爆

以為快同射波大力就係球王

pish

你證明咗樓上係條on9
同時亦證明小花嘅humble
更加反襯出柒朗嘅自誇自大同目中無人

人地美斯謙遜 啲弱智朗迷真係當正雞姦朗同美斯同level
睇其他名宿講嘢都知美斯係好波過隻插水朗 連施丹排最佳十一人都冇隻賤種朗份
隻賤種朗話自己歷史第一個陣 我諗啲朗迷分分鐘弱智到以為佢真係世一

比利

花迷話人係中學雞

除左證明到美斯欣賞C朗 仲證明到咩？
睇下條片 牙朗除左隊友 仲有咩人揀佢？

點駁啊屌你老母

智力低嘅都係同一類人

你主人小花都認c朗係同佢同級
成班護主犬仲爭住出嚟吠
又真係當正自己讀心神探咁知道美斯心入面諗咩

巴神

上面啲cm點逐個覆
算了 推埋呢次算

Ok

講多次?

巴狗球員都成日出黎唔認輸, 全部新聞都google得到

想問你係邊度波名宿？
得閒教下我睇波thx

巴神好似後生版伊巴 成日刷存在感